有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(7)

唔小心兩粒鐘就七左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

有時候有啲巴絲俾既建議會比較直擊 大家唔好嚇親

痴撚線幾個鐘1001咗

等左3個半鐘既1001 你地知唔知係咩概念

靜靜好無知道你湯同小狗個下講咩未

續6

最近鍾意左個有男友既女仔 我諗住放低佢但係都係放唔低 我而家好痛苦

點解要放低

唔好同佢聯絡啦 唔好比自己見到有關佢同佢條仔既野

咩野

元凶你自己解釋 你元凶黎

見到手巴好自信咁掉低個1001真係笑出聲

其實佢同我係同事 加上佢同我係拍檔 所以好難唔接觸聯絡

我覆個下佢話我太快 我心都驚你地班仆街會搶 無諗到係真係咁仆街

練定moon同搶 下次唔搶輸小爾

腸都畫埋 仲可以點

搵過第二個啦 有男朋友唔通你搶咩 搶得走都唔方好

湯係乜野

應多次
諗住放低 你諗又點放得低

日日接觸又鐘意人 一係做仆街 一係等自己死心

agger 到底點解要放低

鍾意一個人係無錯 但係鍾意一個有男友既女仔 仲要佢地好似好愛對方 所以我諗我應該無可能 所以長痛不如短痛 及早放低佢 但係我又放唔低 好辛苦啊

姐係原來你係小爾？？

真正既放棄係唔需要努力 好似係

訓醒再嚟過啦

你係辛苦放唔低 定係迫自己放低覺得辛苦
無可能還無可能 中意還中意 兩件事黎

你好賤

訓醒1001左未

唔係

巴打 我應該點做

你越迫只會更加迫唔到
睇你個樣根本夾硬說服緊自己
其實你不知幾想搶

返工打開一望就七咗？

喂完佢飲毒啞佢仲冇事覆緊po下個到你呀

佢地好痴線

放低左其實姐係唔諗 好abstract 唔識講

唔搶輸小爾是點解

倒轉左 唔諗個日叫做放低左

我需要知啲咩

上次同小爾搶1001比佢搶到

你係咪串緊靜靜好無

我望下你哋傾乜柒咁快先

訓啦早抖

又點

答你唔到點做 依d野要自己諗通

唔係 係我自己上次搶輸左

類似啦 差唔多啦

哦屌

我話用兩個acc覆好辛苦
姐係我毒撚死咗佢用緊佢部機同自己部機覆你
下個到你呀

唔好答得咁hea啦

認真我好人黎架

冇內容

Show me

12點前唔好俾我再見到你

訓醒未

其實我答咩都只會一樣係hea/佢唔會覺得自己做到
Time heals
搵其他野做
唔好諗
搵個新目標

咁不如我答樣最真既

俾佢呃下自己

好人卡

依家訓了

都唔係嘅 有時上嚟講 其實好多野自己都諗咗
但由人地講返出嚟 個感覺係唔同

我真係唔想放棄 但係唔放棄最後受傷既都係自己

到底放棄定唔放棄傷啲

呢個無咩經驗我真係唔知

其實喺好徬徨
唔知想點撚樣嘅時候
有個人認真覆機warm好多
雖然大家都知好多事最終靠自己解決
不過我而家冇時間認真覆

如果決定唔放棄 唯有辛苦咁等
鍾意一個人得唔到係難受 但係默默為佢付出下 其實自己都會開心 痛住開心

一群孤獨嘅人聚集地

直到有一日你終於死心

求各位眾巴絲屌醒我 我真係唔知應該點做

依d野根本無樣好確實既答案
每個人都唔同 性格又唔同
唔似教人搵工做數咁 所以真係要自己黎

你試下搵一日係唔諗佢既 睇下做唔做到
做唔到既就唔好迫自己放
隔一排試下 直到你有一日唔諗佢都覺得無野既 就叫放低左

尋晚撚得幾好笑 罕有地笑左好多次

個人黎講唔建議你搶人女朋友
1. 你拆散左人地既幸福
2. 你搶得走 人地要搶返你亦唔係無機會 除非你有料到一個地步
3. 搶唔走你仲大獲

當然 人係自私既 你都可以話男未婚女又未嫁
個男仔既幸福又唔撚關你事

不過記得過到自己
他日比人屌又好 比人搶走條女又好真係無得怨

守候係佢身邊但到頭來咩都 睇你覺得值唔值得
但咁做預咗自己會仆街
如果覺得冇可能 及早離場啦 長痛同短痛 唔洗教都識揀
就算你做仆街仔拆散人 拆得散嘅依啲女仔要都無謂

搵野俾自己分下心 我覺得搵朋友9fing係最好
但係搵朋友出嚟一齊傷春悲秋就仆多幾錢重

所以從簡啦

係 笑到

訓唔著

你㩒電話就緊係訓唔著啦 放開部手機啦

分下心係真既 改變下自己都真既
所以話呃自己係真係有用唔係吹

笑緊人地撚我 ？

呢樣有份 仲有其他

係 當俾個意見
佢覺得邊個啱聽咪拎去用
或者純粹入嚟放低咗件搵唔到人講嘅心事 都會舒服啲

我放開左 我feel到我太陽穴係到跳緊 我係咪要死

你都唔知我比人撚得幾慘

屌我都訓唔着

搵小狗報仇

放鬆下個人啲肌肉 好有效
我有時仲要做小學雞啲咩護眼操按下太陽穴

點解會跳 係咪太夜訓

老撚都講左先 同你打個底姐

問大夫吖嘛問連登仔
訓之前半個鐘唔用電話最好 你一訓唔著就拎返部電話上嚟回po真係1001都唔洗訓

講啦

咁緊係啦. 但係想嘈佢個舊火又無左 又廢事嘈

我決定埋就訓

唔需要嘈 不嬲叫人唔好鬧交
平靜而堅定咁講你既感受

咁咪好 冷靜先有計傾

點解我睇唔明呢句

認真 鬧交係可以
但嘈唔出個common ground就無意思

最好就打電話啦 文字冷冰冰又有時間去修飾

到時你男朋友就出左火了

過兩日
男朋友：早兩日問你又唔撚講 係咪玩野呀

真係好好睇

Why not

不過希古恩bb都有道理

咁鬧交都可以冷靜既
情緒激動係得 但要注意用字

首先同佢講成晚都訓唔著先

之類

屌 都係睇你地來 我怕我講會出事

I mean過兩日個個point

好多高手 留名學野
成日講錯野

屌我訓着左 靠你

可唔可以唔好再落club...

Oh

我都會講錯野...

佢地出緊手啦

靠我 最好自己啦 出左事我拍拍蘿友走架喎你地唔驚架

做左自己要做既野先

講你既感受呀

支持坦白 但咁樣唔夠 最緊要帶出你係訓唔到 代表有野煩擾緊你

Yes 早d訓啦

哦哦哦

我pm左小狗喇 根據6個po既resolution 之後入小狗數

其實邊到你驚呀

咁你都要做左自己個part先架

佢去左邊

訓教

我係你就驚生野多d了

自己取捨啦

如果係咁 你係咪依加由佢先？
係嘅咩都唔洗講 訓覺

唔係無得訓咩

喇 由於你既睡眠不足 不如你講下你會點講先

..即刻9衝去講囉

講真 邊個care多d 對面就多d話事權

幫個人叉下電先 完咗我就專心打notes

係呀係咁架啦
但同依加個情況兩回事嚟

禮貌上道歉之前未夠坦白個part 會唔會講

單刀直入？

其實你安全感唔夠
就算點你都唔會信佢
你唔想佢落club基於你唔信佢落到去唔會溝女
佢話唔落你都唔會信佢唔落
不過問題未必出自係你度
同時依個世界好多人都係咁

但我覺得 你做一步就好
講左 佢話唔落 你就信佢唔落啦
我撚你只係幫你打支針姐
但我覺得佢講得話唔落你就信佢唔落啦

hi

純粹禮貌上令語氣溫和啲 令你個訴求易入口啲 口技黎

要睇佢男朋友係邊隻
受軟定受硬

Hi

咁你搵方法叫到佢應承你唔再落 就好信佢了

加d...呀 typing...呀 仲屈機

又學到野

...

軟既岩用依d

手一黏便緊 is typing...

可能人地save 你做傻仔

Typing... ...

駁唔到

我是元兇 is dying...

希古恩BB is crying...

唔駛特登玩呢啲心理啦 堂堂正正講你感受就得

發生咩事嘅話我改名潛先

我訓了

又200個

我比人堂堂正正講會受落開心好多 會講自己都點諗
但比人捉一捉心理真係聲都唔敢聲

賣鳩人

一場愛情角力遊戲

加油 大家幫到你依度

想講都唔敢講？

賣隊友

你入得嚟及時 盤花生送嘅

笑到 好仆街呀

其實好撚唔岩 我自己都唔會做依d野
但有時真係到你受果下就知幾撚咁震撼

多謝

同靜靜好無講

你補返句尋晚通左頂上網 而家休息陣 然後訓得

因為我ex有depression
完全唔敢搏佢係咪玩緊心理

你走

做同唔做 都只係一場遊戲

睇佢點講啦 如果佢唔care你 你講咩都冇用

仲打算話大家諗住再幫你
依家睇來真係得返個諗字

好 真係訓 今晚既心情都比佢毀左

我都真係訓 好辛苦

X2

可能專心打notes
靜靜都可以做”佢最想做嘅野”

我岩岩先開工 你地走哂去訓

做維修？

完啦唔該晒 早抖大家

yes

幾點呀大佬開工 夠鐘訓教啦

咁就食完了

早抖

過兩晚咪入來睇佢喊苦喊忽囉

都唔知話你好彩定唔好彩

你快啲打啦
我要做我應該做緊野

睇你啲回覆真係大快人心

希望你份 notes趕唔到

食埋個早餐叉叉電先 已經26個鐘冇訓

真有我心 我真係恭喜你呀

訓哂

繼續做野吧拉

今晚應該半死

打算裸辭

巴打做緊咩 做咩會有咁既諗法既

仆街個word未save hang機

咁勁既

你訓咗冇野睇

份工本身都唔多岩 做得唔開心
又睇唔到將來個前景 唔知條路點行
尋日又無意間知道左個同事去左見工
變相要一條友做幾條友野
倒不如走算
唔想再死頂落去

你地真係唔洗訓架喎

放lunch就去到第11頁

搞到我都係咁打直球

從簡不如唔好覆啦
好交行貨feel

睇你地表演全疊打

辭啦
點解要做死一間公司呢
又唔係做得開心
如果為錢不如做地盤啦
喺一間唔鍾意嘅公司做嘢
好耗費自己青春同熱誠

我助攻㗎咋
有咩得罪唔好搵我尋仇呀

要上路啦

趁有本錢 揀條想行既路
反正依加都冇前景

我淨係見到後入小狗

等緊你返嚟

我都要做野
上一上水咋

今晚見

仲有一樣野
就係同期果堆大學同學好多都比我發展得更好

人比人比死人

哇好亂 我明明以為你兩個同一個人

所以係咪同一個人

我係唔係小爾

我係手爾

問我到底知不知如今改稱手爾

痴線開7
我回來了

比啲質素得唔得

比啲質素得唔得 ?

你個同事咁既
我地條team係會一齊傾點跳船

點解你地唔洗訓

訓左 醒左
無訓右 我頭先靠左邊訓

瞓醒覺發現1001咗
有冇咁快

想吐苦水同請教你哋點解決

邊有得咁着數

最新消息
個女仔派左咗好人卡俾我, 睇嚟我要被迫放棄

明明都已經定左日子 又要提前

個問題都唔係你有冇機 人地一早有男友
個問題不嬲都係given你冇機之下你放唔放得低咋麻
佢派左你就放得低

手巴救命

我知 所以我想下定決心放棄
不過各位巴絲覺得有焦機做翻朋友

打牌個時會唔會無咁辛苦
我尋晚撚人撚得無咁辛苦

你學識用標點符號 或者起碼加空格 學識左之後我地再傾

睇你自己心態咋啵

咁即係落定唔落呀.....

今晚出黎
叫手巴陪你

唔好靜

竟然係睇我心態

靜靜好無?

唔好

你可以用朋友既心態對佢 咁咪做到朋友囉

你當到佢朋友咪得囉

wohoooooooooo

嘈嘈好無?

比啲質素得唔得?

叫我 ？

做咩成日叫我

如果明知道咁樣你會唔開心唔鍾意
佢都會照落 ?
之前都承諾過架 ?

咁我知應該點做 多謝各位幫我解開心結

我都以為係

唔係落仔咩

你地班人

想睇落仔隔離po有

勁

等到999我幫你入去1001左佢

好笑

我無一個PO有300正皮

我會記住你搶左我幾粒鐘既1001

教我

屌 原來小爾你黎

呢類PO

玩啲乜 ?
有乜咁好玩 ?
你有無問架

有入過另一個照抄PO

好在無認真到

即係無問

說好了的堅持呢

陣唔中就又有個

屌你放佢走 ?

做乜講到一半放佢走呀 ?

俾時間佢夾口供同諗點兜呀 ?

腸都幫你挑乾淨埋 有冇咁撚蠢

開到7
番緊工今晚再吹

頂原來講緊呢樣 我以為佢明左架喇原本

話你地同一個人又蠢 唔同一個人又蠢

一陣食咩呀

有無諗過係你地好亂

其實我真心唔明點解要落club

有 唔係

好撚眼訓呀

係囉屌 嚇到個人醒哂

啱啱記起未入今個月人工

今日咁早開波

食左青瓜蝦仁未

未。唔知邊度有得食
有無好介紹？

自己煮 切好料炒十分鐘食得

你估我係你咩。廚神

青瓜蝦仁堅易
青瓜切片 每片切半 去心
蝦仁求其落生抽醃
炒十分鐘 完

咪搞
經過睇下邊到有得食就算

我仲補緊 好撚攰呀

專心

wo

出咗去叉電
32個鐘

ho?

打算挑戰幾耐？

屌你呀
今日大霧 我擔心緊冇精神炒車

係車訓陣先

Told u so

()

叉完電要返去睇佢做數

棄車啦 搭公共交通工具返家

幫我

有咁諗過

有細路就咪食啦
一係就對住佢噴

針

佢機械人黎 真係去車位充電

洗但手飲啖茶先返去

你上世紀產品嚟 依加手指插插座就得

Sor去開電動車車位偷食

去開油站門口食

識玩 清係外燃機定係燃料電池

永動機

清由邊間研究院走犯出黎

咁真係分咪得囉

你真係太 week. 了

都冇停過

補習上連登

同你拍拖都幾爽 好似各有各玩咁但你唔會去玩

輸晒啦

有無諗過 有一日佢玩夠 一齊果個都未必係你

唔好諗得咁理想化 我都曾經有諗過我鍾意個女仔會知道我對佢既好 然後會同我一齊
不過現實係殘酷 一定唔會向你諗既方向發展
你不如放低佢 收拾心情 搵個新目標啦
引用翻我鍾意個女仔嘅話 你要明白你係佢心中只係過客 佢係唔值得你咁辛苦 除左佢你仲有大把野去追逐 及早放手啦

我要返去訓 聽日先追返pi

中到應一應

清珊頂尖研究員

諗左一陣之後我真係笑左出黎

要諗一陣我真係笑唔出

37個鐘 收皮先

等陣！

屌仲要我諗野

咁係為咩 好唔好意思講

Goodnight

訓到聽朝吧

唉屌我都訓 一陣返工

你開心唔緊要啊，可唔可以諗下我仲係你個圈了入面，真係要post ig話比人知，話比我知你過得幾開心咩，真係要得閒就提下佢咩，點解唔可以諗下我感受，我都係人我都有感覺，我都仲會因爲你小小野而唔開心。。真係好辛苦，我以為你會唔同，只起碼會顧我感受，原來個個都一樣，點解個個都係咁自私？可唔可以唔好再影響我觸動我心情。。

分左手，問題唔想深究，只係心塞。
難得我愛既，都輕易離開我。

原來對人好
唔代表佢真係會對自己好
原來一齊咗
都唔代表佢真係鐘意自己
一齊咗半年有多
散左個半月
你已經對第二個男人心掛掛
而我仲係一舊垃圾
成日都仲係諗返你
老老柒柒你當我係乜
當初打果段野又代表緊啲乜
我好攰 真係好攰
但我知道一切已經無辦法返轉頭
如果再揀多次我都係會選擇同你分手
因為我已經知道自己係你心入面嘅位置係邊
我只係希望來生唔會再遇到你呢種人
但我都想多謝你條仆街幫我上嘅呢一堂課

真既 識左另一半自自然然係擴唔到闊既

返咩

其實可能唔關你愛唔愛既 係大部分人都係會好輕易咁離開一個人 怪就怪自己係佢心目中既地位唔夠高

突然咁識諗

不嬲都好識諗

你做咩咁得閒長期上緊連登咁

準備出去飲野

係啊全部嘢都知，淨係想要個答案，好想知你對我嘅睇法，邊個位做錯咗，定係我個排位真係太低，我真係覺得好可惜，朋友都冇得做咩

得番我一個

分左手？

唔係啦，我講完自己都知，打嚟叫下春㗎咋

你甘於做朋友咩

仲有你男朋友 落左club都有電話架姐

你走啦

差d炒車

點解你要咁問

點解

眼訓

唔夠訓仲揸車 飲咩野番去訓下教仲好

你地都係頂尖研究對象

上水了

諗到元凶同小狗既關係未

咩阿唔係同一個人咩

定又唔係

咁你唔理佢咪得囉
你控制唔到佢姐
但控制到自己架嘛

我會支持你地兩個拍拖

原來好似唔係

你係邊個

傻啦, 咩一啖沙糖一啖屎姐

你同佢無屎又無糖
得隻空杯, 無水

那兒來的屎呢?

唔通佢係你

反問佢啦 on9

屌
你自己 block 左佢咪得囉
唔係要全世界因為你一個人唔開心
而唔俾人地開心嘛
邊個先係自私 ?

我同手爾都係同一個人

為了像那俗語所講 有覺好瞓

以前叫漢城

我係你bb

手爾又邊個

好亂阿

係咁架啦

好多人都誤會左自己
以為自己好成熟好識諗
以為自己好識得點樣拍拖

其實呢個誤會都幾深

你講左你係邊個先

都話以前叫漢城

邊個漢城阿我點識

媽媽唔好唔要我

唔明就要追問
呢個係你既責任黎

咩野感覺呀 ? 唔明喎可唔可以講得清晰啲
有無例子 ?

扮

大波手爾

但你到底知不知如今改稱手爾~~~~~

我係小狗

係真唔係

大波漢城

同手巴同一個人

同元凶同一個人

我一開始咪咁講囉又係到話我蠢講到我錯咁

再追問

再你理解到既野
同你 get 到既方式演繹一次俾佢聽
問佢係唔係咁 ?
問佢你有無理解錯
如果唔係既話, 咁係點樣 ?

呢啲先叫溝通
你之前果啲叫對話

唔對路 佢唔係訓左咩

我同你都係同一個人啦
你都係我既人

11號呀bb

有咩揀

我想死

講真個句 你係咪真係咁蠢

你唔好嘈 你搞到成件事好亂

你係同一個人

做咩

認真我唔覺得係我問題 係你講到一舊舊

做乜要死 ?
衰啲咩

我無講過 我叫元凶講 怪佢

所以咪話最好唔好 msg 傾呢啲

下下要等佢回
又睇唔到佢即時個表情

真係

你叫元凶講 唔係怪你咩

其實全個 post 都只係得你同我傾緊計
我眼中只有你

上次試左牛扒 今次試意大利海鮮飯

十萬大軍

我以為有3個人

簡簡單單整個壽司卷
你準備下中間啲料
飯呀紫菜果啲我有

人真係大左，當初既憧憬，曾經立志做既野，有好多都消失得無影無蹤

仲要倒數

家變了家變了

點解咁亂係因為你自言自語

今次又幾叻喎

我中意食

2018 年目標係咩 ?
做人不能無目標

等佢打黎

我等睇戲

我都搵唔到目標

想食松鼠魚

不嬲

11號一齊黎食
認真

唔係香港 你地推遲啲啦

總之個大原則就係
唔明就問, 唔好 "以為"

感情既世界無以為
係就係, 唔係就唔係
唔明就問到明

拍拖係咁麻煩架啦
無人話過拍拖容易

一陣夜啲俾條片你睇
唔知會唔會幫助到你去搵目標

咁無了
到時影相俾你

btw去邊

一齊落club

無哂人

事但啦 過左一日咩情緒都無晒 佢想點就點 問完知佢係咪一定要去大概知自己個位係邊就算

希望grad左搵到個識得用人唯才既老闆，努力充實自己
以前都有夾band，發生過啲事，已經冇再夾，我想拎翻起枝結他，但已經冇心

落 club 不了

我鍾意聽歌

目標係可以食極唔肥變女神

咁直接分手啦
跟手巴好過

有目標，但做唔到

有得睇無得食咁樣好咩

你估下

唱K

試下宜家拎起練 15分鐘 ?
做自己鍾意既野呀
一陣都好呀

你收聲

留名睇欣宜

大愛撚

咁你既目標係咩
2018年

你就欣宜

可能有得食呢
我感覺到今晚有得開餐

鳩估日本

唔跟佢咁跟我啦
come

跟你

今晚開咩餐

搶

大波手爾

異地被分手幾日 比佢block哂所有野 但係無熄個findmyiphone 佢知我會睇 而家見佢唔係屋企 附近又有酒店 代表咩

熄漏左

咁變態findmyphone

暗示俾上去觀戰呀

啱呀！

唉 好痛苦 咁大個仔 第一次隨時都喊得出 無喇喇 返工都會想喊

異地點觀

阻到你

代表迫你死心

一齊左幾耐

對唔住

道歉未

2年

喊下啦
喊下就會長大

我會道歉

寧願佢block埋我呢樣 咁樣真係生不如死 佢又唔改密碼

矮妹

創意台

會唔會係咁岩路過酒店炸

咁你自己改囉
你可以選擇唔去睇佢架

曾經有個寵到我上天既男仔 突然變到好冷淡 分左手佢同番前任一齊
好想放低但仲係好中意佢

想一世 唔想轉 前兩次都比人帽喇屌

接老母 出去飲了

但佢同你無一齊過?

人地都做到岀曬面

我唔會落club

個個拍拖都想一世架啦

但問心果句
你地今次衰啲乜先

突然變得冷淡佢鐘意你極有限 之前寵你係扮出黎架炸

一齊過

你又話少咗蒲感情台

咁你有無去聽歌

唔好訓著

好好好辛苦 我忍唔住 我好少同人分享唔開心既野 都差唔多30歲又搞埋呢d 終於要出黎搵位叫春

一齊左幾耐呀你地 ?
但睇你講既野

佢似乎愛極都有限喎

曾經有個我寵到上天既女仔 突然講唔知係咪中意我

琴晚開始浦返

衰 太chur

你走啦好無

乖啦你都走

咁佢係攞你嚟攝時間 水泡咋
唔好為呢啲人傷心太耐
以後會覺得自己好on9

男人30 先正起步
唔緊要既

馬賽對波圖

想單機

聽歌係點解...返學聽書就有

你會唔會想講多少少呀 ?

你唔去改善呢啲錯誤
下一次又衰返同一樣野
咁就柒架啦喎

其實一齊得唔耐 同埋其實我覺得我只係水抱 因為我同佢前度既樣同中意既野都似
但我就算咁諗都仲係好中意佢

我地唔聽啦咁
佢自己去聽

你都走啦 比我靜靜

咁個女仔呢？都係就快30歲？
女人30歲都分得咁絕斷

有人話某人
落 club 唔係為女
而係為左聽歌

唔會再識落club既仔食屎啦

咁佢whatsapp個時點

男人30歲先大把世界

可爾

好耐無蒲吹水post 覺得覆得好快跟唔切

去叫雞都係為左搵人玩潛烏龜姐

30歲我就想結婚生仔 唔想太大先生

等陣 呢到唔係成人台 bam

咁即係幾耐先 ?
經歷所得我估 3個月左右

但你明知佢唔愛你
佢想要既野從來都唔係你
其實你一早知
不過唔想面對

逃避現實就當睇唔到件事

傻既我講下笑你咁認真做咩 留留留 都留

女都就快

同年紀無關

好想拍長拖啊屌 見到身邊好多都拍左4 5年自己都仲係無著落

個人冇咩安全感 會成日問佢係邊做緊咩

情緒係咪出黎了

飲野未

加速

想下好 想下唔洗錢

我琴晚有半晚都覆唔切

delay 5分鐘

靜靜好無？

碌緊出去啦 去到都成點

慢慢培養不要着急 不要人有我有寧濫勿缺

咁就咪上連登啦

夠鐘開舖機打啦

廢青訓未

但你自身啲問題處於好未先 ?
到底你適合去作為一個丈夫未

咩情緒

小狗

Wohoooo

出到去都係㩒手機架姐 無分別

搵手巴拍
首選

鳩up下都幾梳孚

我好肚餓

咁你有無同佢傾過呢個問題呀 ?

有無去諗可以點樣解決 ?

咩料

算喇都無機會了 射左4日波了

我未飲
佢飲緊未 ?

靜靜好無

成日針我

佢今日唔飲

食野啦
我都想食野

你都靜啦

計外國時間定香港時間

你無答我問題
唔想傾呢樣野 ?

係3個月到

我都好想自己會面對 但我做唔到

我飲野

剩聽歌唔飲

佢都未打比我

習慣逃避唔係一件好事啊～

我既責任就係要你地去正視自己一直逃避既野

醉了

淨叫酒比d女飲

一齊

Let it be

聽多首歌先打

好嘈 唔想嘈親你

一直都有計劃草錢結婚 我唔覺自己唔適合 唔賭 唔煙 中意係屋企多過出夜街

錯啦 佢聽歌係唔會覆機唔會打比我唔會理我

可能唔想我嘈親佢

有錢唔飲酒 = 好丈夫 ?
咁內在既野呢 ?

難忘你

咁岩既

我地靜靜地係到傾陣計

我係你後面

搵野做都無意思

自問都有耐性 會主動溝通 不過呢排工作忙d就搞成咁

其實無分別 無動力搵野黎做 同算啦 無分別

好似好有計劃咁 但係隨手可以抛低既感覺 同無動力差唔多

其實我未知你地個問題出現係邊
亦太少資料我分析唔到

有啲野係要你問自己
點解會搞佢咁

如果再俾你黎多次
你會係邊啲位做得好啲 ?

情況完全一樣，但係已經放低左

放棄都無動力

佢覺得我成日唔信佢

分享一下俾呢到既人聽呀

你當時係點樣做到架

唔想做任何野 想完

咁所以呢 ?
有邊啲位會可能再做得好啲

唔好意思打擾大家情緒

即係打左未 ?

生活係直到你死個刻都唔會完

依家打

其實無 都30歲 改變唔到啲咩 始終比人帽左咁多次 好難會無陰影

好緊張

立即唔想出去

咁所以就乜都唔洗去做
唔洗去變
唔法去思考唔洗郁

等個天跌條好啲既女落黎
咁就可以 fit 哂所有野

岩 所以呢

唔洗緊張
有手巴係到

算喇 呻下姐 好難再識到 認下命算

無一樣野令你覺得生存仲係有意義？

加油啦
下個更可愛

食埋11號果餐再諗生存啦

佢返到屋企 我信應該無事既

跟蹤狂

生唔可爾
死可爾

靜

無

所以講既之前要好好咁諗清楚

無支柱 無目標 無動力

想知小爾有無食開邊隻

應該係藥

其實開頭勁傷心
但之後發現左原來佢同我一齊緊嗰陣一直有同ex聯絡
個人就突然醒左
唔值得為啲咁嘅人唔開心
但都未完全放低

之後知到佢同ex又散左
無啦啦搵返我傾計
傾傾下又已讀不回
原來係同ex又好返
就知到佢搵我攝時間

唔好為左仆街而搞到自己咁唔開心

是

呢啲咁既仆街真心遲早會俾天收

食左唔會好啲咩 ?

其實我一路都覺得情緒藥只係抑制住
真係好講個人會唔會突然有一日諗得通

認命了 比自己癲多幾日算 已經唔會再搵方法搵佢了

聽住先

肉體上既朋友

笑撚左

求救

真

因為想要

有乜好救姐

覆咩好

咁有咩咁吸引到佢 ?

果個所謂既感覺呢 ?都未解釋清楚

自己黎啦 個男朋友你既
不過我真係唔覆 仲有乜好傾
最後佢會講到你唔信佢架啦

咩環境呢家

痴線又到夜晚 又要頹廢唔開心失眠

係
我揀唔走出

我都唔知
但有啲肚餓

你既故事又係點呀

追問左未 ?

雖然咁講係難聽
但情緒病我覺得係靠意志力
當然頂得順就唔會有病
不過你會等到有一日有一樣野幫助到你

唔走出都會有好處既

求方法放低。。。

冇咩特別故事 好純粹咁一到夜晚就頹 極冇原因嘅唔開心 乜都唔想做 但又瞓唔著 然後就會諗啲無謂嘢 再諗諗下就諗返前度

講真喎除左毒撚有咩人唔鐘意比女圍

人係無恥架啦

因為佢地唔想在意你喇

做咩咁諗架

Because it's not the sadness that hurts you
It's the brain's reaction against it

可以

你唔會明白其他人係點諗

咁憑咩佢既開心建築係我既痛苦身上

唔知喺邊度講好 惟有喺呢度講低下

可能人地的確做左啲野令你受傷
但呢啲時候只有自己幫到自己
轉一轉個諗法 唔好太在意
先可以降低人地對你嘅傷害

咁所以呢 ?

佢覺得咁樣係好應該 ?

佢分享左架啦
追 post

所以你得接受同唔接受
唔好諗住去改變一個人 我以前都覺得自己做到
但唔係你有依個心就得
江山易改本性難移呀
咁易比你變到就唔係本性 就算變到都未必一定係你

咁你 不如主動啲搵啲野做
等個人唔好咁廢唔洗亂諗野

毒撚都鍾意

佢講到好正常

人為自己好正常 唔清楚自己係點先係問題

身為一個毒撚答你唔係

要學習架呢樣野
學習去轉移個焦點

因為佢愛自己多過愛你
佢根本唔 care 你

無架
都係講清楚解釋俾佢知你既感覺你既決定

你根本就心意已決
佢點講都唔會影響到你
只係佢未接受到

拍錯拖好麻煩
所以唔好亂同人一齊

咁即係佢唔會為你既轉變啦
case close

你只有 2個選擇
1) 接受, 忍受佢呢樣野
2) 唔接受, 分手

有得圍好過無得圍呀

空姐係咪都係淫蕩㗎
係咪收工就扑野

會唔會有清泉

好撚肉酸架

係咪女朋友黎緊要做空姐呢

講條撚毛咩 偷換概念

當係啦

所有工種都係咁淫蕩
又或者所有都可以唔係

.............
屌你咩咁樣一碌鳩打一船人

我已經日日溫書 係夜晚呢啲休息時間先廢

試下食宵夜

定未係女朋友

咁所以你禁電話都係好正常

你都應該要為自己著想多啲
明顯宜家你係到傾計係開心過同佢傾
所以冷落佢都合情合理

操下肌肉睇下課外書

食咩好 ?

哭阿 喊阿 叫你媽媽帶你去買 玩具阿

緊急

認真 傾你就傾啦 你傾依個電話個目的係做乜架

咁我應該唔依賴你啦 唔想再同你傾落去

乜撚呀

成句野都唔明
依賴乜 ?
佢依賴個club?

無女圍佢就生存唔到?

蠔仔粥點睇？

傾黎仲有乜意思

是但啦
條仔都已經咁樣

唔通仲同佢認真落去咩
諗計走好過啦

未係
佢成日同我報行縱
大家又噓寒問暖
佢成日突然又唔覆唔理我
我成日ff佢係度扑緊野先唔覆我
我係咪痴咗線

試下cut佢線

我果頭咁夜好似無

其實無

如果係我會收線

真係黐撚左線

大家知咩事啦

咁點算

創作力量同幻想會嚇我一跳

串燒有無

咁佢本身都無乜心傾 傾緊d咁core value既野走黎睇我地講咩

我葵青區

葵芳果頭都好似有少少野食既

啫係我諗得太多
你地啲連登仔成日飛雞飛雞
我都驚驚地

都傾唔撚掂
對家都唔打算改變
係佢心中

落 club >>>>> 靜靜

咁傾條撚

你自己唔識分析架咩

連登仔夠話要屌人老母啦
你唔關心下家母

唔熟呢頭。係咪無啖好食成日都

溝通過啦
佢有佢落 club 之嘛

葵芳都有野食既

之後要落到荃灣先再有野食

霸氣完場

對你另眼相看

咁我建議你睇下個雪櫃有咩好食

唔怕
哥哥係到

有咩搵手巴

岩岩搵陣
飲左支益力多

Public service announcement:
我而家係唔開心狀態 唔會大愛唔會鳩噏

牙「那」都唔夠攝啦

我等緊1001開8

咁就唔好處理啦

所以我決定食著片

推

做咩事呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

呢個時候食蜜糖燒雞亦味

10

11

12

13

14

那有雞翼

15

16

17

18

19

又1001

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29